淫亂公園 如何容忍

重口味到

第3張OK

豬扒也是肉好過去自瀆

成個關嘉美咁嘅樣都高潮成咁，有得屌咪馬上風？

呀伯已經射緊

死北姑

我好想嘔

咪話亞伯，比我都頂唔緊

第4幅阿伯係咪射左

右下圖阿伯表示

呢D臭雞送比我都唔要
戒丁強身健體有益心身

廢老幾時精盡人亡

嚟個就係我地嘅香港？

攪掂完69個遊行條例先，之後先再搵方法對付你班死臭雞北姑

又係依條廢老

芯妮好正

唔見樣OK

有野流到出黎都好好彩啦，仲想射

屌佢好似中風咁撚樣

阿伯g點了

阿伯馬上風

反撚哂白眼

幾錢Q？

沉船

呀伯高潮到反白眼吐舌

左邊個紅衫大媽好SKR

佢係咪暈咗嗰個

個阿伯只係做咗連登仔心中所想但現實唔敢做嘅反應啫
條女索撚到我都忍唔住起咗一半機

連登仔嚟

風情萬種

小背心

屌你又係個阿伯
做媒架其實

條淫蟲好熟口面
係咪旺角同尖沙咀出現過

波濤洶湧

呀伯爽死

分分鐘係退休港英公務員
咬長糧個種

呀伯 high 撚到

呢個阿伯是咪係尖沙咀話開心果個

阿伯係睇場

叔叔不行了

千奇唔好餵公園d雀食瀉藥啊

其實無線新聞班女讀稿同屯門公園班大陸女人本質上無分別：都係著到好淫引班老人家打j

點解佢唔踩場

支那雞

嘩屌你，睇完要洗眼

講撚好撚樣衰...臭西支那雞
指望暗示同呀伯結咗婚然後貪哂佢地身家就

阿伯磨到射咗？

屯門公園三公主

後面雙飛，一黑一白，一肥一瘦

呢件我想屌呀

阿伯條脷黑色嘅

馬上風靈堂用就夠曬應景

仲有七公主

(30/10/2018 Apple Daily)
【本報訊】曾在旺角行人專用區唱歌的「新天地民族歌舞團」，團長兼主唱喻米英（圖）去年演唱期間，被票控擴音器造成的噪音煩擾罪。女團長批評警員因10多名途人展露厭惡表情而認為她的歌檔較討厭，因而票控她，她強調「音樂唔係噪音」，是令人心情舒暢的享受，如有人認為音樂聲屬煩擾，對所有表演者都不公平。案件下月5日裁決。
無透露用咪與觀眾互動
案發於去年11月18日晚，被告喻米英在旺角西洋菜南街行人專用區，使用兩個各長1.5呎、闊1呎、高2呎的擴音器。警員接到投訴到場，當時有兩個歌唱攤檔，被告攤檔聲浪較大，她當時在唱「不知名的普通話歌」，警員觀察一會後票控被告，被告說：「我唔唱囉，畀次機會得唔得呀？」

但是被告昨自辯時聲稱接下咪高峯後即遭票控，她承認有用咪問候歌迷，然後思考唱甚麼歌，但是一直沒有唱。

喻在盤問下承認沒向法庭透露曾用咪與觀眾互動，但反駁指因裁判官只問她有否唱歌。被告陳詞時指當時附近有另外6個歌檔，質疑警員主觀地認為她的歌檔聲浪較大而票控她，沒先行勸喻，做法不講人情。

有冇佢IG或facebook?

個阿伯

叫人點忍

195x - 2019